我想問下 被困理大嘅手足係咪真係覺得被出賣

我唔知係咪真係好似電視採訪咁，
話你地係對增援無望，有感被出賣。

但對唔住，我有嘗試過入去，
但最後幫唔到咩手，
冇辦法救到你哋，
呢幾日諗到就覺得好大無力感。

今日再睇到一篇梁振英嘅分化文，
不得不說佢真係共產黨鬼才，
嘗試分化緊場運動，
篇文我唔貼出嚟，
雖然唔知佢講嘅嘢有冇人睇，
但佢講嘅嘢亦正正係共產黨最拿手嘅分化同滲透，
相信亦會唔少媒體或者人物從呢個方向
會慢慢滲透呢啲分化言論，
嘗試瓦解呢場運動。

理大嘅手足辛苦你地了，
呢幾日俾你哋嘅經歷一定好絕望，
希望跟住落嚟你哋好好休息。

希望跟住落嚟，我哋繼續兄弟爬山，齊上齊落，，繼續抗爭。

我哋嘅敵人係中國共產黨